全民帶裝備頭盔口罩！！

為免驚比狗查每次掉曬啲gear，見有幾個post都講夢遊到冇錢，有見及此，每次夢遊留gear，齊比狗查冇有怕